夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

感謝提醒

成你貴言

快撚7d

唔醒仲好

gogo

好你媽

木耳西

？.？